Citi Rewards 萬事達卡

我想問學生卡係咪永久免年費？